Zijn moeder was op hem wachten.
Ze mopperde op diens unpunctuality, zoals hij ingevoerd.
Hij maakte geen antwoord, maar ging zitten om zijn karige maaltijd.
Het vliegt 'm smeren rond de tafel gaan zitten en kroop over de opvangdoek.
Door het gerommel van omnibuses, en het gekletter van street-cabines, hij hoorde het gedreun voice verzwelgen elke minuut die werd overgelaten aan hem.
